想再進修讀番個大學

出來做野，想讀番書

想兼讀制讀番個hd上番大學

但果d課程 全部都要固定時間

份工又係要輪更 想問下有無d遙距課程有應可的

Ive pt hd?

遙距課程冇聽過升到u

認真溫吓書2019dse等緊你

得工作

程

想進修for升職既入場券